有冇人睇咗 我的情敵女婿

琴日諗住睇子華神套野 但太爆無位最後決定睇呢套
見d comment大部份話ok 諗住唔會太差 點撚知竟然垃圾到咁 屌你老母開頭果段真係睇到我燥 想搞笑但又完全唔撚好笑 仲衰撚過鄭中基同以前d垃圾賀年片 成套戲都9唔撚搭8

我自己不嬲唔撚鐘意龜頭bob 但佢竟然係全套戲最撚好笑果個 如果唔係佢間唔中出黎玩下on9 我真係可能睇到一半走

有無巴絲都咁唔好彩睇左呢套垃圾

正諗住去睇⋯⋯

巴打我勸你真係唔好 同女既就更加唔好 睇完隨時嬲鳩你

岩岩陪左屋企人睇

劇情就預左佢爛架啦
不過衛詩雅好靚 之前都唔覺

帶我睇埋啲垃圾
罰你扮龜頭bob

推 唔好再有巴打中伏

其實佢個名係咪改得有問題
A同B爭C
A同B先係情敵喎

係咪Mk 活地阿倫

其實點解仲有人會期望賀歲片唔爛？

我覺得好睇過棟篤特攻喎⋯⋯

卡屎正到仆街
入場為睇+0同任sir
仲有衛詩雅

不過睇完 心情真係會差好多
因為個故仔真係九唔搭八
好似好多次短片剪埋一齊咁

兩套賀歲片 個人推薦棟篤
起碼故仔中下 卡屎上中
女婿就故仔下中 卡屎上下

係

我睇左 覺得ok wo
無內容就預左嫁啦
黃苑芝都幾好笑呀

見到劉嘉玲都唔想睇

整容雞

都唔預佢好好 都真係估唔到咁撚垃圾 以前果d睇完都唔會咁嬲

係真唔係

龜頭Bob仲好笑過佢啦

真係狗也不屌

乜原來有人會期待呢D賀歲港產片會好睇?

賀歲片有咩要求呀
都係垃垃圾圾炒埋一碟
有得笑吓就算㗎啦

對子華就咁包容

啲劇情發展完全唔知發生咩事...
任達華由一個刻薄到仆街既老細，去到開善堂咁，中間就係靠劉嘉玲一句用心做事，屌你老母係無撚過程。一飛飛撚到尾。
到另外件蛋散黑仔強，無演技不特止存在黎係唔知做乜撚，笑位演唔到就喪笑，睇到好撚尷尬。夾埋件莊思敏，成個八婆西面格，玩蚊傳染病毒，人唔笑狗都唔撚吠。真係睇到好撚辛苦。
仲有王苑芝，個撚個都知你係扮弱智，但係小姐你貴庚，幾十歲仲要咁樣夾個髮夾叫媽媽，洗牌洗到配音打黑癡，笑片姐，都比啲誠意好嗎。仲要係條片道講其實我扮弱智 扮lalaland...可唔可以唔好咁樣抄咁樣破壞人地形象去侮辱人？
成套戲最撚正常真係衛詩雅，樣靚夠pure，衣著style簡潔，演技自然
利申 都係買唔到棟篤走睇，但係仆街我無睇到導演名呀

笑唔撚出

屌巴打心水清呀，一開頭講任達華咁撚仆街 比一句說話搞到變左開善堂做好人
果個垃圾泰臣，同埋網上見到d人話做得好既王菀之 屌佢老尾睇到我幾撚尷尬
衛詩雅真係最正常 因為佢真係做番一個正常人

笑左夾埋唔夠5分鐘